邊度整電腦好?

部機啱啱啪左一聲好大聲，就熄左機開唔返，唔知邊到壞左。
想問一下去邊間整電腦最好?

可能係火牛

99% 火牛...

電腦分析 65%係GTR牛 35%係其他

深水埗